泛民越墮落，老衲就越快樂

老衲係出家人自稱

泛民越墮落，衲狗就越快樂

汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪

你老母係雞呀